屋企50歲繼父終極軟飯王 點搞好

條友就係我繼父佢係一個台灣人
先講佢性格好撚自私 永遠都唔覺得自己會錯，有乜事就賴人先有一次佢幫我細佬（6歲）執書包，點知就執漏咗野第日欠交功課我老母就問咩事點知條友就問返我細佬「點解你唔帶尼個啊 點解咁都會漏架 你唔知要帶乜架咩」之類嘅說話 講到我細佬都喊真係聽到我都嬲 自此我一得閒就幫細佬執書包

佢就自稱美國留學返嚟不過我讀中學果陣問佢野 多數都錯到懷疑同小熊維尼學歷差唔多

入番主題先
老實講，佢同我老母結婚都差唔多7年從來未見過佢工作，每日就淨係起到用電腦同hea住照顧我細佬（老母起屋企的話就扮晒野睇外國啲研究文章，老母唔起屋企就一定係瘋狂打機或者上ptt吹水大會）係早上十點幾打到零晨兩三點果隻啊屌

我上到U返兼職啲錢都多撚過佢有次佢幫我同我老母交雜費（老母比埋錢佢）。我張單就差十幾蚊佢唔夠膽直接問我拎就同我老母拎比我聽到，我嬲撚到拎住100蚊就拍落佢張枱度然後再叫佢找俾我

老母叫佢做嘢佢就話想學多啲野先再唔係就話香港啲公司唔啱佢其實就係每日喺打機囉

其實我啲親戚都好討厭佢私底下成日都屌佢
之前我去咗台灣驗樓 同佢啲屋企人傾過
佢啊妹都係日日屌佢冇撚用 話佢呢啲人餓死街頭都唔出奇仲話我老母係佢初戀

之前條友生日 我老母居然送咗部三叔note10俾佢自己就用iphone6（仲要係爆咗mon)
我話送部se比佢，佢都話唔捨得用我錢

有一年佢扯起我把火，比我打到差啲要報警
其實我老母每年都講要離婚 不過就講到而家都未離

咁我根據7年嘅觀察再加上佢啊妹啲口供應該仲係一個青頭仔

BTW其實我可以點？每次見到老母要工作養起條友，我就好心痛就算唔舒服都頂硬上返工 個心真係乸住乸住有一晩真係起間房喊咗一陣

人生贏家

有冇幫你入籍台灣攞護照？

feel到佢個款好似以前做每日一篇咁

早就預謀，你地有排搞

結左7年都青頭仔?
你老母同佢神交?

繼父
台灣人

你老母自願 唔肯離 冇計嫁啵
除非你捉到佢咩大痛腳...

未入不過台灣買咗新樓

青頭仔幾好笑

台灣人 美國讀書 連登最愛

入咗籍先啦
都叫做唯一貢獻

Btw 教你細佬自己執書包啦
最多佢執完你幫佢check有冇漏

有冇諗過你呀媽就係想有條友食佢軟飯，唔離開佢以獲得安全感

應該就係架啦
BTW每日凌晨諗住去刷牙見佢霸住個廁所唔知做乜鳩入到去就有陣味

條友琴日買咗fall guys屌佢老母追game追到咁撚貼

學大角咀豬肉切割師周凱亮先生
第一步 買雪櫃 你識啦

咁個細佬邊度黎？

水抱黎架！

親戚嘅
不過佢哋一個過咗身冇咗經濟支柱養唔掂
所以我老母收養咗 我都當咗係自己細佬咁照顧

其實你媽媽會唔會當so call 繼父條友係水泡

同你老母結婚七年都係青頭仔？

你幾歲啊

分分鐘佢哋識第一日就食咗啦
不過依家人老左 無心機 睇片打飛機好過

Btw你係男定女
你係男嘅還好啲可以頂住保護你老母

我真係搞唔清楚老母真係愛佢定係當佢水泡
不過起台灣連樓都買埋 我估應該一世架啦
同埋入籍方面，我自己就真心唔想貪尼啲人嘅野
會覺得自己好冇骨氣
同埋擔心如果真係跟佢入咗台灣籍，我同我細佬要養埋佢下半世

入咗籍就搬走

嘩屌 我有相同經驗 阿媽以前男友又係台灣人
不過60歲 又係唔返工日日喺屋企開着冷氣食煙
同埋佢真係懶到仆街郁都唔肯郁 坐到我梳化都凹埋
更加唔好話搵工
所以我好明白你 之前我都日日同佢嘈到仆街
後尾我阿媽頂唔順要養佢 離咗婚 簡直一天都光曬

恭喜你先我之前都日日屌佢
但係佢永遠都係一副事不關己己不勞心嘅態度
唔係好明一個人係乜鳩諗法先可以咁軟飯

點會50歲係青頭仲要冇搞過你老母 冇可能嘅事

反面

絲打？ 屈佢搞你

50歲都追到咁貼

我老母唔反啊嘛我一早反咗啦

唔係台灣最美的風景是人咩

利申巴打
同埋如果我係絲，我都未必會咁做
城府冇咁深

一定係韓粉黎

水魚家族

見住佢玩我老母就喺出邊返緊工

照屈

但你貪左

我都想講

嘩屌 入左籍就變左佢最有貢獻

叫你細佬鬧下佢，50歲人俾個幾歲靚仔句句針到入骨，將佢嘅自信降到0，到時細佬叫佢做乜就做乜

咁撚奇怪既屋企都有
細佬又唔係真細佬
老豆又唔係真老豆
會唔會老母都唔真

台豬黎架
日日上ptt開吹水大會

樓主應該好細個 睇佢講嘢覺得幾天真

下50歲鄉民？

你老母咁都忍佢？
佢條撚兩揸半架

都50歲人 樓主都唔會expect佢養家嫁啦 可能係性格差少少個feel頹廢少少 但係我覺得佢同你老母相處到就冇咩問題 又唔係家暴/拎曬d錢去賭

咪係 大人既世界
唔通仲少女咁被人揸下波就停要慢慢黎咩 大人一黎就扑架啦

細佬今年先8歲

咁又唔係嘅

母上係咪大愛型
我諗你繼父佢都當係你細佬咁養

老母係有埋怨過不過都係得個講字

佢點識到個台灣廢人返嚟
佢行為絕對係m+大愛

呢個男人你覺得係廢人垃圾，不過正正就係你老母喜歡嘅對象，你唔鍾意見到佢嘅可以唔好一齊住。
正如你個老母如果唔鍾意你另一半，你會唔會夾硬迫你另一半結婚之後同你老母一齊住？

但係都50歲 趕佢出去搵工都無咩可以做啦
呢期仲要肺炎，唔通叫佢做外賣師？
養佢當換台灣passport算啦，你唔要當為咗細路都好
廿年後香港都唔知仲住唔住得人

1. 你老母on9 依種人唔應該養
2. 你有錢應該直接搬走

家人係重要 但自己既人生更重要

介紹伯母比我
等我幫手勸佢

屌，你已經做左人生贏家，有個咁貼後生興趣既"爸爸"，又可以成家移民番台灣，仲咁多嗲

比起連登平時嗰啲勁撚痴線嘅家庭問題呢個算好

所以我咪好尊重老母囉 從來都冇講過要佢哋離婚之類說話

樓主老母應該有d料到 養咁多個

其實你唔係女仔你箇中感覺好軟弱

細佬6歲？結婚7年？青頭仔？

只係父母身份掉轉o者
係阿媽o既話你願唔願意養佢

..........同埋台灣養老福利好唔好

你屋企都幾複雜

你老母當佢係賓賓咁用，你細佬大d 讀中學就飛七佢
放心

即係老豆其實性格好 d
就已經解決左大半問題
呢個可能要搵人同佢傾下

足足七年啦未見過佢返工啊
佢又冇炒股
又冇被動收入
就算有積蓄都係佢當年所謂嘅美國讀書生活打工積蓄

媽媽係大慈善家

收養架上面講咗啦

樓豬老母好叠水？又收養細佬又養廢柴

諗起Rick and Morty個Jerry

你老母肯養咪由得佢，你迫唔到佢走，你老母先得，咁你係咪會想迫老母趕佢走？
Btw 移咗民先諗啦

心水清

笑到仆街

唔洗問，令壽堂一定被落降頭，或者台灣佬J大難以抗拒，一定係，除非唔係...

佢細佬即係我舅父個仔
雖則佢親生老豆一個人養唔掂佢
佢老母即係我舅母過咗身
但有時都會比返少少錢我老母
所以點都會養嘅

再生父母 樓主 同你老母溝通多d 會有好處

樓主真係快手幫成家申請左個台灣身份先

養左佢咁耐, 應該貢獻番

佢日日屌你老母啦你就只可以係到口噏噏

吹水吹到 台灣最美的風景是人都聽過啦

樓市冇覆到

有冇咁癲啊

總有例外㗎嘛

你呀媽幾歲?

死垃圾 離婚啦

40尾

你呀媽點識呢個廢物

點睇都係樓主老母有問題，無啦啦同個廢人結婚

又唔係愛連扑嘢都無，做咩養住個廢人

尼個真心唔知 我小學嗰陣係跟親生老豆住 到中學先跟返親生老母 然後隔咗一年佢就話要結婚

帽事既

中七即飛?

可以大家講吓我嘅家庭結構其實都幾亂
親生老豆+二奶
二奶本身同佢前夫已經有1仔1女
所以都算多咗一個阿哥同家姐
到小學畢業我都係同佢地一齊住

到中學就跟返親生老母
隔咗年幾就話同個台灣佬結婚
順便收養咗細佬

想像力幾好

你繼父幾似我

忍一忍 拎左台藉先

我都係同繼父一樣fall guys一出即玩到而家都冇做嘢
我到咗50歲有冇人收養

你又軟飯王？

你屋企大把$?

少少 食方包食到一年

巴定絲有冇興趣一齊過台灣生活

你同過你老母傾過未先？可能你老母鐘意呢，唔好一廂情願咁覺得你老母好慘。

條友有無做家務 煮飯先

比返個老豆人啦

得閒煲水計唔計？
洗衫的話就要我老母叫到先做

仆街去到邊都總有幾個嫁啦

比你囉日供台籍

（笑）

巴打又有理喎

你媽一身人最大志願係咪幫人執手尾
叫伯母自愛啦

咪即係寄養表弟囉

Sor lo叫開細佬

識轉彎

對台灣男性真心麻麻 又冇遠見又成撚日ff 又中意講大話氹女 廢柴男性

台灣男人真心有啲問題 識人嫁去台灣 個男人又唔撚搵錢 做工廠 得把口氹女 少少野都唔撚做 話搵唔到錢 但大前提係佢都冇本事選擇

屌笑咗 證明佢真係幾識玩

樓主老母幾歲？細佬都唔係台灣佬？？？仲青頭？？？？是米假膠

Fall guys 唔係免費咩，有會員既話

Steam

買股票炸，mon實電腦

呢個一撚定冇呀